[Gay] 一人一個你最順眼同你最唔順眼嘅gay佬紅人(362)

Lm

波仔

Bb

瞓覺啦

花生

Excuse me?

訓教啦

又惡我…

唔好諗多咗

Bb幾時私交返

你黐膠花嗰日

?

又見到西西

好眼瞓唔想起身返工呀

大__ __ 師傅

西西

hi

🙄

點？咩意思？

冇............

西西露咗個屎忽出嚟...想俾粉粉屌？

係丫係丫.........................

？

+1

家姐...

家姐....我常常被人欺負

呢度有冇人鍾意睇動漫？
新個套 謹慎勇者 幾搞笑

我都成日畀人蝦

禾刀系

？？

冇意思

大仆街

冇

仲未食lunch???

西西生日快樂

原諒你一次啦

眼瞓

謝謝handsome 哥先～～～
3號先係正日

咩事

我係毒撚

Me3

點解你唔請教你姊妹 - 聖母？？？

佢話我垃圾

咁.....冇所謂
你岩架
Ask for second opinion
集思廣益

尋晚Jenny鬧得我好啱...

咁......你咪慢慢消化下佢講既野先囉
有冇問埋條線既意見架？

總之...慢慢消化、自己諗清楚d囉 又唔急既

你咁樣我會好有罪惡感...

屌撚爆你！！！
尋晚睇住你12點到3點都冇開
係波仔幫你開

你就...算啦

咩呀

佢又惡我啦

腳腳

雕

你想做邊隻拉打？
龍騎？魔法c? W?

...你啊？

你太高汁 啲意見唔啱我依啲毒撚用...

我係籃c

傳心絲

有冇傳心巴？

今日有菇汁

(南亞)

留返畀你

🖕 屌你老味平機會見

咁都有得告？？？？

好hurt

有冇文？

出文記得講聲

咁你作好先出

我想坐你個位多啲

沖涼先...

我地識

今日係咪有私交....

點jack

有冇人想join ah

係，黎？

Oh, Hal都黎咪得

吹水囉

靜 啲人去晒扑野？

剛互射

邊度？

九龍

大南街....？

啱左兩個字 不過唔係大南街

who

公廁？

公x

園？

Hi

hi hihi

Hi hihi hihihi

Hihihihi hihi

個咀好厚

moar

你識佢？

咩呀
咪有訪問

又係佢

好耐以前呢個post 有出過

返屋企先睇

有底褲點做露體狂

我係屋企

毒毒當然要留在家中

最睇唔過眼健吾
身為基佬又唱衰基佬
詳情睇十愛這本書

咋㗎

Sorry

返唔返到屋企丫

x2

靜

甴近平

又食大快活

有冇咁易餓呀你

點解你未瞓....
沖完涼？

係，依家訓

到底係個台灣導遊問題 定係台灣客真係咁難帶

尊重....

無 冇事

都話咗淨係會涼得兩日㗎啦

早

反而上海客好ok 完全唔麻煩
琴日去到間店門口問我 如果我們不消費不讓我們走怎麼辦
忍住反白眼答佢報警 之後仲要搞一輪先入去

早呀

今日pokemon go大豐收

出黎觀塘，帶你見一個人

邊個？

都諗住出嚟買六六彩

手機買啦

哦 點解你可以又私交

要入錢

PPS

新晉私交王

唔用

落街入囉咁

殘廢

出觀塘

屋企煮算

18 4.5

coming

冇屍執
Leaving

私交緊一個可愛妹子

大屌萌妹

私到上枱

私到上床

圖

moto

蓆地而睡

佢正式取代咗馬騮
本po最瘋狂

下，咁跳脫嘅

事跡？

撐消防員

同意

大師好靚仔。。

很堅強 很堅張很堅張很堅張

媽呀 你好柒

唔聽廣東話歌嘅後果

一定係笑我...

汪~

醒咗喎今次

下期六合彩1.4億...

波波

好嬲

好攰

做咩 HugHug

見到啲狗不斷亂咬人就覺得

忽然真係想飲吓酒

可以灰心可以無助，但要記住大家都同你一樣
灰心過後要繼續努力，先可以係煲底見

Come, I’m still here

你又飲。。。

今日起請大家叫我做垃圾

藍廢紙 黃鋁罐 啡膠樽 粉垃圾

好高汁...

我都覺⋯想比10/10
但廢事佢囂
9/10

@底線

好歌..

以前啲人笑我做薯仔

你啱

又鳩射

無力感大嘅時候，不妨離開一下internet，唔去留意啲消息住
我搞唔掂嘅時候成日咁做

你幾時會比人打

乜咁快手
收公海朋友圈子風連登仔好易食

我嗰日嗰個你o唔ok
仲有幾個仔仔

我單身。。
你要唔要我。。

你ok?
165
0
符合條件

你而家係咪寸我樣衰？

波波喎……

原來你已經唔記得咗我幾高⋯⋯

反正差唔多啦妖
想去你嗰度抽嘢 有冇新貨

收啦。。句句有刺嘅

乜你地咁快私交咗

幾時
飲酒嗰時？

好高要求。。。

係咪矮嗰有少少陰嗰個…嗰個有仔了

佢成日勁故意喺我面前放閃。。。

我成日爆自己幾高⋯⋯

死開
我以後唔會返嗰到
以後去cwb見

155..？

最近去開time flm

又寸我去低級地方………

又一早起咗身

見到殘殘嫁得出
老媽子我真係好安慰

咁我會唔比佢上黎

。。。。。

媽！我冇錢拍拖呀

其他人我唔知，佢真係好似好容易就會中意人

不如去做生意啦...

twitter 賣底底應該夠你哋用嘅....

出面啲人互屌令人上少咗連登

洗完衫

咩呀，波波呀

我唔比有人對我同佢有性幻想

男神，但都唔得

一滴都冇飲，十分清醒

恭喜

Thank you

幻想一下啫

我覺得會好易出事

會出咩事

我唔知

應該唔會除非你係度

係

我ff 184.5 又點？

比人賣豬仔果次啫ma

哦

Hello

要多啲返嚟

返左啦

有冇掛住me

有

無

波波是最好的

你就梗係冇掛住佢...

佢蝦我

好冷淡

「吓 佢點蝦你 快啲同我講」
你覺得我會咁？

係⋯⋯點知得個哦字

我唔想搞大件事

佢點蝦你 唔洗同me講

喊左

抵俾人哈

爾

就係佢移動唔到？

唔係我呀屌

你去咗邊。。

仲有第二個？

係你心入面❤️

屌

blocked

唔話你知

肚餓。。

佢想學殘廢咁食仔呀

我地去咗拍拖

一追再追 追蹤一些生活最基本需要

唔係問你

櫻花🌸

佢係咁

我仲諗緊我幾時有block過佢

都開心

喂呀一出咗po就威啦

Block 咗好耐

頂，講緊追post 呀

推

gchi u

你地哈我

食屎喇你去

好啦唔笑你啦

廢事你發惡夢

O1

發左好多晚

我都出左pool 有無人恭喜我..

恭喜你呀

我真係恭喜你呀

散左lu

散拖師

有請小鳳姐

勁黑心 我鍾意

你意思係咪以我質素有拖拍真係好突發...
明

係
眼角高到

Hi 單腳巴

不嬲

依啲係咪叫異口同聲

我哋去私交啦

你重色輕友

不如畀個大聲公你？

我要903大氣電波

...
我同邕聖佑拍左差唔多兩年
算比較長

連你都咁講...
我覺得其實唔高...

真

咪撚再講

我收回

佢垃圾嚟

收皮啦

系

你又點？

表白粉粉

唔滿意？
有講錯？

冇講錯

怕羞

扮扮

我怕醜仔嚟

怕醜jer jer仔

低汁到...

扮

便豬❤️

點解個個都針對me...

其實分唔到佢係怕醜唔出嚟定冇用所以唔出嚟

hi hku

哭了 想成為那個hku

唔明你講乜但係why not both

講啦

啲商場連晒一齊
大把嘢食喎
街市都好多

睇我地食野

你哋食咩

回塘...

okokok

唔係我鍾意嘅type 但右邊好似最靚仔

邊套戲？

唔會有人信

其實係ig網紅
點解又唔出 source 又遮樣

最右

不過4個都可以

點解唔信...

我都覺右最靚仔

我眼角唔高
全部都ok..

扮眼角唔高？

冇點解

真心ok..樣正常已經足夠...

我照鏡子也很擔憂...

眼角高系年輕嘅專利來
過多幾年好似我咁狗屎垃圾都食得落...

仔

大快活
厚德街巿隔離有啲小食檔嘅....

好似我咁垃圾呢？

岩岩先表白完 又表
驚閃親人..

可摸耳join

對食？

好猖狂呀而家啲閃

瘋狂表白粉粉><

帶緊老人團表示好撚明白
佢地都叫我襯仲後生快啲搵個男朋友

好羨慕啊..有拖拍

左二

左一

agger！！！！
八婆又爭仔

邊個又爭仔....？

你

good ball

通常新緍夫婦都係咁

我不嬲都好波...

好葡萄...

可惡嘅熱戀期

。。（八婆

唔好俾我食到仔
到時閃撚死你班仆街

ok

你呢.....
應該俾仔食機會大啲...

？睇唔起我？

快

到時你哋就死

不過都好大機會俾你彈走晒....

唔可以

太監？

係嫁

我果陣都無啦...
低調jj

你等左呢日等左幾多年

好來拖手攬攬同錫錫

未驚過
喺你面前啜卜都重得

廿幾年

其實我有都唔會講

我最多都係出返d男朋友做左xxxx 好想分手嘅post

前日我Call咗架U Ber......

幻覺黎架啫
嚇我唔到嘅

自膠，打錯字

屌你老母啊

會唔會當街當巷拖手
最想搵個男朋友一齊拖住手發夢

我係同男朋友一齊發夢拖住手

我知

又真

其實我知你有啲post 係真心

乜9

唔敢

WoW
Congrats

Ok...

想嘔

所以係邊個黎潛左成個禮拜 追唔上進度

唔重要

想要小哥哥幫小妹我抺抺個小咀仔
輕輕抹
再幫我用佢啲唾液滋潤我個咀仔同乳頭
用佢隻手指仔細心咁幫我下面（妹妹）抹咀

加甜thx

刁近平会喜欢肛交也是学普京的
当他看到普京用健壮的肌肉把俄罗斯女人抓起来强制肛交的时候
便产生一种联想
认为自己开始肛交就能和普京一样帅气
于是他便叫旁边的共产党高官屁股翘起来
但是刁近平脱下自己衣服的时候发现没有健美的肌肉
只有满肚子肥油
所以刁近平崩溃了
他掰开自己的肛门求普京把阴茎插进去
希望吸收普京的精液后可以变得像个男人一点……

可是普京不是个同性恋
他一拳捅进刁近平的肛门
刁近平当场痔疮破裂晕了
当他在再次醒来候 发现肛门变得痒痒的
他打电话给特郎普希望
美国可以给他的肛门一点安慰
但是只得到一句：「Fuck You.」
他打电话给各个非洲邦交国
叫他们多送一点黑人过来帮自己肛交
但是黑人却被共产党养的母猪们缠住
最后
他只能渴求菜英文这个没有阴茎的女人
戴上假阳具来干自己的肛门了…

。。。。。好大反差....

係呀有冇人join

乜撚 睇唔起我？

係邊

其實我哋見過.......

kt

甜心貓妹妹冷靜啲...

右二

agger

搵到先得㗎

正評加速

不行啊 加速就要射了

我射咗了...

唔知見唔見到呢....

What

仲細

便仔

波仔 咁得閒嘅你 偷懶？

繼續gym lor